八五罷工商舖集合帖

點解今次無人做整合list
大家幫幫手一齊share
推fb推ig制造輿論
一撚定要多商戶參與過612

上次啲商戶呢
上次帶頭話罷工嗰啲今次仲未見影
大家落力啲宣傳
FB問下舖頭參唔參加啦

和理非係時候做野啦

作為一個非公務員你淨係支持公務員罷？
把撚啊，咁和理非係咪次次遊行完都唔使留守，返屋企支持勇武就夠？依家係要個氛圍啊，大家要齊上齊落啊

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

係支持工會、公務員帶頭，全港巿民參與

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

全港市民一齊罷